[未開轉會窗先開雪櫃] [#ValverdeOUT(10)] 巴塞隆拿球迷討論區 (308)

又到咗489射空炮嘅季節 雞屎de ligt隨時凍過水

連某幾位手足想追嘅sane都冇咩可能嚟

原來係因為見到醉右喺度

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇫🇷 Jean-Clair Todibo
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - ??????????
17 - 🇨🇴 Jeison Murillo
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇬🇭 Kevin-Prince Boateng
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇪🇸 Carles Aleñá
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ??????????

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

Credit to 好想死

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

lm

依家個po頭越嚟越長
辛苦醉右

LM

好長個post

負左

正評俾po頭

下面D慶祝相要cut一cut了 我驚開季個post頭靈堂唔夠位放

Hi
華狗lan未

Why

你係咪已經預備嗮成隊嘅相

死黑鬼

黑人無一個係無辜

無 就算嚟到都係坐雪櫃

雖然鏝下季有機會冇歐聯踢
但哥會唔會開咗個皇朝出嚟 成班後生當打先嚟走 鏝又俾到錢佢用 又俾到權佢 又有絕對能力拎歐冠 走去教隊老嘢 你話去psg都可信啲

專心聯賽挑戰不敗雲爺爺的金盃吧

我傳過黎

唔記得邊個成日吹奏呀嘛
同埋你唔覺張gif個人好似sane咩

有冇人可以list下邊d球員係保華黨？

default果班

So9
R4
B5
A18

出影帝 打D數據顯示唔到既高章波黎恰鳩D下游 再安排拉子同佢平排執屎

68?

沙維睇好美斯再踢4年

美斯雖然已經31歲，但其表現之出色似乎未受年齡影響，而日前正式掛靴的舊隊友沙維更認為美斯未來4年仍能在頂級球隊中立足。

美斯今年夏天將滿32歲，但沙維認為這名阿根廷球王可以繼續在球壇立足多4年之久，他道：「大家都談論後美斯年代怎樣怎樣，但事實是美斯仍然有3至4年時間在球壇立足。未來3、4年他仍能保持當前的水平，因為他非常愛錫自己的身體，他非常專業，身體也很強壯，心理上更是像野獸一樣。」

至於作為巴塞隆拿一代名將的沙維亦於日前正式掛靴，相信他很快將以教練的身份再次出現在球迷眼前。（）

當美斯真係可以踢多4年
有冇機會拎多個歐聯

唔換血唔走華狗無可能

美斯去曼城贏歐聯

全隊除左Malcom 好似係

屌你老母樓主

疤點解唔同鍠爭下艾歷臣

無錢出糧

Barcelona have denied reports they made a €25m for Celta Vigo forward Maxi Gómez.
(Source: Mundo Deportivo) #Barca #Transfers

咁高薪養班老野/廢人唔知做乜
教練又係高人工過哥狗

25m 班老野加人工都唔只啦

📊 — Big chances created by some of the top attackers in league football over the past 4 seasons:

MESSI -150

Neymar -85

SUAREZ -72

Salah -55

Griezmann -54

Firminho -44

O. DEMBELE -44

Mane -41

It's getting lonely at the top... [@MeticulousViews]

Neymar come back

留意到疤區既迷華黨都收哂皮

❗🗣️ "I've asked the sporting director [of Barça] about [Ivan] Rakitic' future 10 times, and all those 10 times I've been told that he won't be leaving." [@SiqueRodriguez on @Laporteriabtv]
艾比度都同化左

下季19時間唔洗預我

可唔可以學下多仔咁
簽左兩件好野
仲要勁撚平
屌你老味白蘭特25m
今時今日25m買個球員條賓周都唔只喇

多仔重建都係靠疤
力架筆錢洗極都洗唔完

球壇兩大水魚 疤獌一家親

達屎傷咗
國王盃將成cls告別戰

想問下世三喺邊

話時話原來達屎嚟咗5周年

傻丹早日成材plz

德甲本身好多隊人工就唔貴
合約唔大份 買起佢地相對就平
而且如對家見你係大球會肯定鑿你一筆

你要追呢啲球員
Brandt同世三細佬呢啲
其實真係唔算十分勁
咁咪即係好似之前咁買ag買paco買umtiti
最後幾個得一個打起左

又同埋好似買Lenglet同Arthur呢啲都唔算貴啦

堅定迷華狗下季繼續激死大家

屌你老母

其實我覺得Arthur 40m一個巴甲仔算貴

🗞 Casting the ‘9’

🗞Barça track a compliment for Suarez and already have some names in mind: Stuani, Llorente, Maxi, Ben Yedder

華狗真係唔熟唔食

醉右品種邊有咁純

傷撚住踢都44
然後比人屌唔用腦

Barcelona have made advances towards Chelsea winger Eden Hazard (28) in recent days. The English side are very interested in Coutinho and that could help Barça in negotiations. Real Madrid refuse to meet Chelsea's 100m evaluation. Hazard would be open to a Barça switch. [Rac1]

睇黎電話佬真係hold住左

抬下賤種價都好

古換世三
換到一世迷大雄迷華dee

世三過嚟會唔會好似古咁變水貨

人地皇迷點過嚟

巴甲隊隊都唔能跑 出到黎體能廢能到

果陣其實有好多唔確定因素都要40m

巴應該學下熱狗咁 用低價又買到啲有用嘅球員
不過得罪好多球會

幾時有done deal呀 屌你老母

搵雲加返黎做總監用40+1黎買人 好過比賤畜大雄亂買

dejong lor

咁幾時放走班廢老

睇返尼馬同古係利物浦啲球員片
尼馬先係真世三 淨計場上表現嘅話
古明明係利踢得咁好 入唔到中間都係落底
點解係巴踢成咁

利申 想古留低 踢咗一半好波一半屎波 希望可以比多次機會佢

講左好多次 下季正選係 古蘇美拉影花明朗碧羅

一個買唔到人 一個亂買
睇你接受到邊個

傳緊malcom去熱
我贊成

或者咁講 古狗 拉子 影帝 蘇狗 依d都係高水平既球員 但係華帥個排陣係出能滿11條友就算 433同一班人 442無翼 維度拉邊 中間塞拉子影帝比逼搶狗中出

you熱狗

半個熱狗 因為人在倫敦為咗去睇波

雲加淨係續老坑約個態度都好明確係幫到球會
屌你老尾大雄一續就加人工高薪五年
都未能計有幾多所以數據反映唔到實力既靈童比佢買左返黎 廢能左兩三年再蝕讓比人

好事黎 malcom去到起馬做到常規出場球員

正常人都睇到嘅野啲高層係睇唔到

支持雲加做巴主席

係 不過熱報啲價一定會西
可能一開始25m試試你先

支持上條做巴主席

根本家陣比主席去買人就錯能晒 淨係識好大喜功 買返黎既人 一件柒過一件難聽d講句 當初比華狗買黑世三 就算廢能極都跑得快過打左翼既古狗

慣能晒啦巴塞 遲d拉子閪多一季都係咁上下依個價讓比人 跟住再攞成億出黎同人爭件即食

黎到咪知當年尼馬係世三定佢係世三

傳緊個幾位 最低機率會黎我覺得就係世3

當年Easygo夠話巴迷啦

我明德甲好多人工薪酬比較底
但見到多仔買人方面依幾季真係做得唔錯
高出底入，全部有潛力
咁當然仲要比時間佢地鍛鍊

屁馬果期有so同欺照住
聽聽話話咁踢波佢就真係世三
無左大佬照住
去到鈀又衰番巴西仔慣性問題

古就真係覺得戰術體系同華9用人問題

理得佢 係球場上面勁咪得

你個黨員 媽好急呀 去左邊

Suárez is feeling great after his surgery that was done about 2 weeks ago. He will join the Uruguay NT on June 1 or June 2 to start training for the Copa America. [md]
有冇咁快踢到呀 咪撚踢完傷上加傷

鳩知

我地烏拉圭人是很愛國的

下季又廢多一個層次

摩迪 easy go 巴迷
古 25馬 賤重迷
250曼聯迷 球員都做曼城同利啦
所以有咩所謂 現實就係為自己前途行先

美斯去鏝同哥狗匯合吧

禾都要去了

你班489咁能燈 轉去撐利啦

唔是me燈

📰[MD] | Valencia, an unbeaten rival against Barça.

🔶 Valencia along with Athletic, are the only team that has remained undefeated against Barça.

🔷 First it was in Mestalla, with a tie. And in the return match, matchday 22 of the League, there was also equalized.

華倫加油

反華功臣

華狗幾時走
de ligt幾時done deal

de ligt空炮

見到華狗咁on9 仲邊會嚟

怨婦放大個嚟字 係咪唔撚gur我屌你唔打正字呀

係

米能甘上心la
梨le d狗隻吾sick da自友紀甘山崎

呢位ching好能串

醉右要求正字的

唔洗理佢 狗唔識字的

你收撚皮啦屌你老母

咪25
俾多年時間華帥
一定能進歐聯決賽的

佢帶第二隊入決賽，到時再見

上半場美斯戴帽+牙丹入波
下半場對面熱血反cup
That night in Istanbul

狗都識寫正字

碎右好慘俾人欺凌

呢班人好噁心
Hey 0個弱智

拎白卡嘅都蝦 489無人性

more than a club(唔包犬隻)

古仔打唔打到國王盃？

好驚三連柒

如果三連柒嘅話，巴塞一定成為當今球壇最大笑柄

依家果幾隻野仲係度
都預左比人笑多幾年架啦

若果三連柒：

皇馬連續三年奪得歐聯冠軍
巴塞連續三年被反杯柒出局

最大笑話會係：

巴塞連續三年三度在首回合領先三球下被反杯出局

華狗放水比以前執教球會啫
愛字頭rival例外

狗仔都恰無人性

大家下年歐聯炒人3粒果陣,識點買波啦

President Bartomeu: "I want to value someone who discreetly, with respect and intelligence is managing our team and the progressive incorporation of new values. I refer to Ernesto Valverde, in whom we fully trust."

唉無了無了
屌你老母大雄華狗一擔擔

Bartomeu: "We have won the league again with an incontestable superiority, three days games the end... Winning the league has an extraordinary merit, no matter what those who try to demean it say."

Bartomeu: "I think the season has been very good, waiting for the result of the Cup final."

繼續攬撚住個國內雙冠幫自己打飛機

🔵 De Ligt has received contract offers almost double of what Barça has offered him, making the signing difficult.

🔴 The club are pushing him to believe in the project, and look past money. If the defender thinks Barça are going to greatly increase their offer, he's wrong.

🔵 Barça thought they would get the signing done by the start of this week, but Mino Raiola has made things a lot more complicated; he wants to give his clients the most amount of money possible, and Barça aren't offering a lot compared to other clubs.

準備空炮

[Diario Sport]

Official: FC Barcelona have signed Ludovit Reis from FC Groningen. The midfielder signs for the next three seasons, with an option of a further two. Reis, who will join Barcelona B at first, has a 100 million euros release clause.

根本係教練+球員都要大換血
華狗唔洗講 下年佢喺度我唔會熬夜睇
球員就班老野已經冇哂火+比人cup到有哂陰影 佢地冇可能再攞到歐聯

Who?

荷蘭幼齒中場

se queda

算啦 我地位置同錢都比唔到人
最重要係個死肥佬 太閪煩

輸，西盃一定要輸，華維迪條仆街一定要走

新買嗰個，who

如果真係有其他球會出 almost double 嘅價，咁無可能爭到啦

開始想國王盃做259

聽講曼真係出到呢個價

而家依隊根本唔係巴塞

點會
曼已經有山狗搞亂人工架構 再百幾m買個後生仔翻來實成班r加人工
依家ddg已經係

好似開左14m人工比佢

De ligt個case好奇怪
喉舌一路吹緊佢突然叫高個價
但又冇其他球會既新聞話接近簽到佢

你不如問下個死肥佬想點

咪就係盡可能cap水囉
巴塞無能力再加碼
咪hold住左 根本球員本身都想黎

炒咗佢啦

講到尾佢都唔係非巴塞不可
如果單係死肥佬搞事佢一早炒左佢啦
根本佢自己都想要錢
加想哩兩年巴柒到咁
諗多陣都正常ge

明天西班牙時間17點，北京時間23點，美斯，碧基以及華維迪出席西班牙國王杯賽前新聞發布會，這是2015年以來美斯第一次參加賽前新聞發布會。

佢兩個睇嚟都係幫手維隱

佢兩個都係加泰地區最有威望既球員

都係有定心理準備全部空砲算

影alba拉已經開硒聲撐狗
聽日加埋佢兩個 唉

致反華黨
歡迎你們回來 我們一起迷華

佢唔黎仲好啦
無謂係華狗手下坐冷板或者比人中出3粒

全隊 除vidal 黑白車頭相

球員正常都要話撐教練架啦(就算心入面唔撐）基於尊重
唔通好似普巴夏神巴爾咁玩到出哂面咩 到時美斯味又係會比人屌球霸唔尊重教練 高層廢唔做野仲怪球員撐領隊
係咪反到傻左定做人禮儀都唔識
如果見到成隊出黎投訴教練就真係仲擔心啦 邊個敢教班大帝

一齊期待下年華狗帶領我地柒出歐洲

已經有畫面

西甲盛世 一隊三連霸 一隊三連柒

連續兩年領先人地3粒然後比反cup
華狗一啲歉意都無仲賴死唔走
有無尊重過啲真巴狗

最差係依兩年個心態同踢法真係好曳
有無尊重過啲真巴狗

好心佢自己走柒足兩年
而家走 起碼大家都會感謝佢聯賽連霸

It is what it is

已經當咗deligt係我地嘅人
如果咁都空炮再加埋2連柒 真係想死

老實講 489買幾多人都無用

依加無非都係見全世界球迷個個反華狗
先叫美斯碧基出嚟維穩
因為大部分球迷一見係佢兩個就收聲

當年alba踢得廢比安sir雪左
咪又出黎屌安sir令佢少上場時間
依家個個踢到行行企企
下場華狗咪又照出
alba依家保佢一定係尊重啦
so9拉傑迪布sir仲猖狂到依家表保華
又講到自己一定唔會比人換走
隔離隊皇Marcelo一踢差d就換reguilon
我地?馬琴穿4個人入皇波
下場前面3個照丹/古 so 美
贏完聯賽照出full team
如果哥狗番嚟秒速放曬so9 拉去後備
甚至賣埋佢地啦
佢之前咪又賣完伊度奧
比沙維小白美斯踢下first team
唔好講到冇教練唔敢
依家如果B隊有沙維小白美斯呢d人才
我地都唔會知
已經比華狗埋沒左

完季都唔出多幾次個b隊中鋒 笑能左 成班刷數據又刷唔能到

講真 成個更衣室有份量哥班全部撐狗
美斯唔撐? Fine
不過會比全世界屌球霸分裂更衣衣咁囉
加上同班人話哂都叫咁多年隊友點會忍心反面

人地鏝炒車3-0就已經換3個新仔黎踢
我地華狗上年場場74一個86一個90一個
今年就場場56,74,86
86個個都唔知換黎做乜9

一年咁出局就話意外
兩年都咁明顯有問題啦

隊波就係俾大雄呢班撚屌搞死

連續兩年咁出局原來唔係體力問題係戰術

兩樣都係問題啦

第一年係體力加戰術
第二年就戰術

仲有心態

我疤大將保連奴何在?

大家睇下巴ig新po同埋top comment

華狗教得衰要走係一件事 球員出聲唔滿意教練又另一件事
班高層廢唔做野咪屌高層囉 屌球員支持教練有冇腦
事實班球員屌又唔得破壞軍心 做下樣支持又比你地屌
唔通班球員日日出黎屌 唔中意個教練 ？又係對巴塞好？
華狗無恥唔肯走係佢既事 球員係唔應該搞屎棍反教練

你知唔知道高層點解唔炒華狗
做下樣?alba個例子點解釋
佢地可以唔出聲
等d高層決定
你唔講我都唔記得隊波原來有軍心
要努力贏淨低d唔關事既比賽同個飛機柸

再講
你話美斯 達屎 維度 話保華我都冇咩問
你諗下歐聯出局邊啲人吠得最大聲要保華

全部都係戰犯

罪犯：艾巴 拉 影

你唔係覺得依家隊巴有軍心可言呀 仲有咩叫做下樣支持
你自己睇下出局之後得某幾個球員有出聲保華 其他人係完全無出過聲
依家講緊某幾個球員死攬緊華狗 同埋軍心呢野樣一出局之後就已經無左啦
出局之後果幾場聯賽已經表現晒出嚟啦

🗣 [@_AdrianSnchz] | De Ligt wants to play at Barça, he has not changed his mind one bit. From the club, they wait for a gesture from him and from the surroundings of the player, they wait for a gesture from Barça, and so on.

Robert Fernández (former technical secretary Barcelona): "I still think that Coutinho is a great player. He has it all to play for Barça. When we signed him, the idea for him was to let him play more in midfield than what he does now." [@sinconcesiones]

冇話艾巴岩禍就算係美斯出聲鬧教練都一樣唔會岩
球員職責就係盡力跟教練指示盡力踢
艾巴個行為就係垃圾 唔好以為踢得好就可以攞正牌反教練
你唔中意教練 一係球會賣你走 一係球會換教練
唔係嘈上新聞家醜傳比全世界知

咪同你講左話佢地可以唔出聲
畫番全件事既過情比你
R聯4-0反cup出局>球會開始諗炒唔炒華狗>得so9 拉 布 alba 出嚟做華狗打手>球會咪話大多數球員唔想華狗走所以he stays
唔好無視我上一個point
唔見見美斯 維度 達屎 arthur semedo 呢d出聲
我未見過一隊諗炒唔炒個教練中間可以日日都有球員出新聞挽留
家醜傳比全世界都知 淨係roma 同roma2.0 都已經柒足全球壇啦

就係因為唔啱華夠聽 所以變咗做former tech sec

巴塞通過官方網站宣佈，從荷甲格羅寧根簽下18歲的荷蘭中場盧多維特-雷斯，轉會費為325萬歐元

🎙 Messi and Pique to do press conference tomorrow pre-Copa final alongside Valverde.

🎙 It will be Messi’s first Barca press conference since UCL semifinal vs. Bayern in 2015.

Robert 本身都英撚打法信途
早幾年D失敗收購佢有份
不過我認同係華狗唔識用古

賤種唔要普巴, 而獌又想要拉傑迪, 不如拉傑迪換普巴

祖唔要屌帥
而我地又唔要vvd
不如屌帥換vvd

摩佬+電叻一齊黎啦

Piqué: "Should Valverde continue? I'm not the one to decide."

📻 [Más Que Pelotas - @_AdrianSnchz] | Currently, Barça is not contemplating the sale of Rakitić as offers have been received and rejected
屌你老母

明顯知佢想屌但唔出聲

佢擺明反華啦
唔係嘅話佢一早講咗se queda啦

捉番泥馬番黎

望完巴西再望返阿根廷
屌

Cassio：2個龍都夠喇要我黎做乜喎

阿軍嗰三個龍
坦白講，你唔肯用返羅美路，都應該用法甲最多clean sheet嗰個Benitez啦

如果有埋電話佬鎮住佢應該好撚勁

普巴對著美斯說 你有沒有世界盃？

電話佬呢啲格鎮鬼到咩
一陣一齊跳舞你睇

一定係啲玩格又有江湖地位嘅先鎮到

即係主席

叫普巴過黎趕走華dee得唔得

普巴:一齊落場散步

美斯 so9 拉子 影帝 普巴 散步同盟

聽晚講真個句，好撚想巴輸
因為呢個盃係最好既機會而又係最小既影響性底下踢走vvd

美斯又傷埋，應該有機

大家加入國王盃259小隊吧

今天我們都是華西人

無錯，有個華字都正西人

Btw 美斯傷左咩？

據《每日體育報》報道，由於巴薩希望德利赫特轉變態度並放棄提價，雙方已經漸行漸遠。

據悉，在敲定德容後，巴薩迅速進行了對德利赫特的轉會。在4月時巴薩和德利赫特曾達成一份協議，巴薩也相信7000萬歐元的轉會費能夠達到阿賈克斯的預期。德利赫特也表達了自己希望轉會能在國家隊比賽之前確定下來。

然而，本賽季阿賈克斯驚豔的表現，使得德利赫特和他的經紀人拉伊奧拉要求更高的轉會費和佣金，因為曼聯等球隊也表達出了對德利赫特的興趣。

但巴薩拒絕再次和他們商議轉會價格，巴薩認為最初的報價是合理的，德利赫特對於在西甲效力的願望，以及好友德容的加盟能夠幫助巴薩簽下他。

拉伊奧拉和德利赫特希望得到更高的報價，至少要達到曼聯的報價水準，他們希望球員能夠得到一份1400萬歐元1年薪的合同。巴薩方面不願意繼續提價，也不想破壞球隊的薪資結構，這也使得巴薩與德利赫特的談判停滯。

空炮1.0

其實球會肯企硬係好事
而家啲人工都夠亂

食住德利法蘭西等睇德利赫特唔黎垃圾巴

人工都算
係經理人愈黎愈大貪

raiola 旗下都買唔過
間間都奶過野

信唔過系列再添一名新成員

上半場 3-0
下半場 3-4

下？

四年又過去 歐冠仍在哪裡
全巴狗每年仍夢囈 到夢裡追
忘掉爭標歐冠那慾望 這天早變作要飛機盃
你的笑 卻是照舊和煦

贈你倒模陰道性玩具

又搞事

願獻上碎油條撚換取等陣記者會宣佈華狗辭職

Mateu Morey Reportedly Set to Leave Barcelona's La Masia Academy for Bayern

According to RAC 1's Gerard Romero (h/t Sport's Albert Roge), Bayern will snap up the 17-year-old for €3 million after he opted to join them rather than play for the Juvenil A team next year upon stepping up from the Juvenil B side, with whom he has played the last two seasons.

唔要羅美路真係好閒
賓尼迪斯我真係唔明點解眼尾都唔睄下

阿甲仔出場有回佣

之前又話清人 笑了

之前沙維係報導講過，巴贏歐聯嘅方式係展示壓倒性
贏盡所有獎盃

但呢種諗法限死左班大帝，
加上前2次贏歐聯都係3冠王，搞到佢地依然想好似以前咁贏晒3條線，睇美斯就知

班友唔跳出呢個框框去取捨，呢一代好難再攞到歐聯

賤種3連霸例子都證明唔一定要統治性強先贏到，
希望班大帝快啲醒

掉返轉，佢意思係巴塞依家冇統治力，唔打返呢家波好難拎到歐聯

換句話，華碎走吧

聽日排陣
古 美
Vidal 拉 影 68
Alba 主席 烏 杯麵
Cls
教練: 冇
戰術: say hi to messi

今季完全唔關咩三唔三冠事囉
輸利記個場已經係拎左西甲聯賽冠軍
你話個陣仲諗緊爭歐聯定西甲就話姐

廢就廢

今季西甲已袋，西盃入決賽，對利先攞3球先黎次回合
入撚哂3冠王直路都可以咁輸法
大帝繼續有野心ok, 咪入番球作客囉
調兵遣將個華狗咁樣斷纜係咪食撚咗屎

其實我覺得球員仲可以點
記者問你對華維迪有咩睇法
你答 我唔滿意佢 又唔得 實比人鬧破壞團隊
答我支持佢 又比反華fans鬧
話我唔答哩個問題 實比記者傳不和
球員支唔支持教練係佢自由
教練有冇得留係應該高層去決定
皇果時炒安76球員都支持挽留架 咪又係炒 高層分別
而加fans只係將高層個波射落班球員到

傻啦 班球員係由心底入面支持佢呀
高層想炒班戰犯力保華狗呀
So 拉 影 回塘長期正選 小明係巴戰術入面有前所未有既自由度同進攻參與度 呢幾個契仔都力保

明眼人都知華狗條垃圾一定要炒啦 連續兩年反cup

多口講句 撐果班人都係最大得益者 諗自己先多過球隊
反而pique呢啲答得先好 佢做唔到決定比球會搞 咁咪仲好

無曬獨立隊啲人應該好少少掛

看這些閪波心很累

Alba: "Should Valverde continue? Se quada."

23人入面
Armani Casco Palacios Suarez
四個河床友
Andrada 小保加
Saravia 競賽會
加埋兩個墨仔波球員 Guido Rodriguez同Marchesin

咁除左龍門應該係阿甲龍 armani或andrada（後者今季表現更好）
右閘係Saravia （最有印象對巴西守左尼馬成場）
之外
其他應該都唔會係阿甲人士

Pique: “De Ligt? If I were worried about defensive signing I wouldn’t have been sleeping for years, it’s been the most signed position. It’s a logical move and I like competition. I don’t know what will happen but De Ligt has a lot of quality for his young age.”

一個咁答de ligt
拉影就話一個就話唔肯比正選 一個就話佢個位de jong踢唔黎太busy
高下立見

Se marcha啦佢

問題係佢地由頭到尾都ff拎到3冠
感覺上班大帝做慣贏家嘅心態，只會令隊波停滯不前

唔好再當正自己係以前果隊戰無不勝嘅巴
放低以前贏過嘅榮譽
打逆境波果陣種就唔會自己同自己作對

好似丹狗16/17歐聯決賽落後賤種
中場休息果陣話自己贏過幾多個歐聯，意思係輸左都無所謂

班大帝乜都贏過晒，唔放低身段同榮譽去踢
咁邊會有動力追

唉

主席嘅大將之風

所以話，退下來都係一種勇氣

點解你地覺得輸波華狗就躝，太天真了

十足十d死廢老

拉嘅形象真係一落千丈

Pique admits in El Pais interview Rome played its part in Liverpool: "I think mentally some of us were affected by what happened in Rome because it was so recent. After the first goal, which came so quickly, unconsciously the image of Rome appears."

真心講，依樣野真係要換教練先做到

Thoughts on de Jong?

"I'm glad Barça signed de Jong. First of all, he's a young kid who plays great football. I'm happy the club is making this club stronger. Every good player can come to Barça, I'll be happy. But, I'm convinced de Jong is not coming for my position, because it's occupied."

"However, I wish him good luck. I respect him. Besides, he plays in a different position that isn't mine, so I don't get why people are saying de Jong is replacing me. Even in his club and NT, he plays in a different position."

"I want people to understand my commitment to this club. I'm fortunate to be at Barça."

睇嚟以狗稱呼佢既日子不遠矣

拉狗就不嬲都有

球壇只有一隻拉狗

拉比奧特

浮水

浮定差唔多，反正聽日都唔多會有你份

📰 [SPORT] | The final of the Copa may be goodbye to nine players from Barça.

🔷 This summer, Cillesen, Murillo, Boateng, Vermaelen and Rafinha will all be leaving.

🔶 Other names that will be in the market are Umtiti , Rakitic, Malcom and Coutinho

malcom穩過件傷追人黑鬼啦

我最多 把軀殼暫時就當不屬我

麻木去受你 最後重擊一趟

Malcolm其實唔洗走
佢打得好過古

幾時冇華維迪

IT IS WHAT IT IS.

保定真心唔知做乜
琴應該要有多啲機會，華狗唔識用
古就放啦，講真有美斯喺到佢打唔到佢最擅長嘅位，而且華狗唔識改造

Arthur傷癒未呀

輸咗個盃仲睇下大雄仲有冇得J華狗國內雙冠嘅偉績

大陸文但講得好啱

拉奧拿
又可以加多樣 姓拉嘅都係自私撚

懂球帝

保定同梅里路借半季儲下波衫姐
唔洗太認真

全部野都無講錯

vip睇波團半季季票

真小花-影帝

Turkish club Galatasaray are interested in signing Arda Turan on loan this summer. It would be a blessing for Barcelona as Arda, who has a contract until 2020, and the club could finally part ways forever. [sport]

呢句真

一出走巴塞即刻變垃圾

唔知邊個手足話玩pro club第一時間賣走佢

無計 無咩中文網齊咁多野睇

一無左沙維同小白 佢既影響力仲邊有咁大
雙核唔係到之後佢既缺點已經無限放大啦 要有人cover佢

拉同影帝一齊出好似冇左個中場咁

pro club點用真人牙ching

依家嗰隊借到尾喎

影在 華在

咪能jer9住好wor

華在 拉在

無人可以越過我地巴塞既中場線

Frankie de Jong

唉屌

冇人會轉會過嚟中場線

bench

連街外人都知咩事
仲眾人皆醉佢獨醒

Barça believe De Jong’s best position is not in Sergio Busquet's position at the base of the midfield but in a dual-role currently held by Arthur and Rakitic. The club view De Jong as a perfect compliment to Arthur, leaving Rakitic out. [@IgnasiOliva via Goal]

買黎雪Authur架

唉屌佢老母

屌你老母jer9住

好波

嘩
屌你老母
中到應一應
影帝雖然係老臣子，立過汗馬功勞
但有時要退落黎就要退
時代變遷無得你避
打防中淨係靠btb
無覆蓋能力搶截能力真係形同虛切
無可否認影帝踢多咁多季
爭性心同競技能力大不如前

twitter第一影帝fans josip唔係咁諗

有樣野佢講得好撚應
踢街場有條咁既樣做你隊友真係想打柒佢

威廉卡華奴屌打影帝

🔵 Matthijs de Ligt has still not accepted Barça's offer for him.

🔴 De Ligt has decided to ask Barça to raise their offer, but the club stick to what was agreed with the player and his agent in a meeting held in Monte Carlo last April.

[Mundo Deportivo]

🔵 Matthijs de Ligt has still not accepted Barça's offer for him.

🔴 De Ligt has decided to ask Barça to raise their offer, but the club stick to what was agreed with the player and his agent in a meeting held in Monte Carlo last April.

[Mundo Deportivo]

貪錢

記者會?

去獌囉

尼馬果兩億幾掉哂落海唔肉赤
而家先學人講價

其實一開始傾好哂嘅話反口係有啲仆街

Messi: It was a really big blow which we received at Anfield -- me and all the dressing room felt it. It was tough to get back up, you saw that in the next game we had to play. It was a really tough blow. Now have the chance to win a double and end the season on that note.

Messi: Haven't seen much of the criticism of the manager ... sincerely I think Valverde has done an impressive job all the time he's been here. In the game against Liverpool he was hardly to blame for anything. We as the players are to blame.

🎙 Live thread of press conference of Copa Final:

Messi: I fucking want Valverde to leave but those bastards make me attend this press conference to support Valverde, fuck him anyway. I want to smash his face so hard after that loss to Liverpool.

Messi: I think Suárez is fucking fat. This fat guy better lose some weight and sit on the bench next season. If he fucking lose another big chance I am gonna kick him to Vissel Kobe.

Messi: Pique sometimes is good, sometimes is shit. But I don’t know why he runs quicker in attacking than in defending. He better asks de ligt to come ASAP and pay him what he wants using his own 💰.

Messi: Rakitic please go to Inter or PSG or other team I don’t care please leave your spot for De Jong.

Messi: the result of tomorrow ? I hope Malcom will start and score 5 own goals to kick Valverde out.

Messi: Finally, if others miss my god pass and shot airplane again I am going to ManCity fuck you all.

End of a thread.

親親華帥

唔好咁on9啦

你都知自己時日無多啦仲幫住佢把屁咩 佢唔會俾到歐聯你

巴區多fake news

仆街下年唔撚睇波了

屌你老味疤狗教練真係鐵飯碗嚟

Alba呢個位教練都好有責任, 就係進攻手段太過依賴Alba Messi 連線搞到畀人睇死針住呢個位..

不過Alba防守一般呢個就不嬲既.

屌你老母華狗

Valverde: "I do not think that my future will be decided tomorrow, I think about the game, we know that our future is at stake every day, but I do not think about it."

"The club has always respected my work here, I have no complaints. I have no complaint from the president, from the board, I am delighted."

唔係話佢經理人扭計咩

由第一日開始alba依個位都係由進攻掩蓋防守
對手一定描住alba身後黎打
但點解個問題依幾年比較嚴重
係因為中場球員運動能力/體能已經大不如前
之前影帝/拉/烏dd都會自自然然補番alba身後既位置或者逗深小小
所以唔該de jon黎到直接搶埋影帝個位就最好
咁多年都無人同你爭位踢
影帝都變晒惰性

Messi on Griezmann:

2018: "We don't know if this is more than a rumor, but we will always welcome the best players, and Griezmann is one of them."

2019: "No comment."

唔係佢都話要加人工嗎

織田Non

黎一齊買餸未

屁馬作反
唔知下場係雪定去皇馬

去賤種既話真係
枉So9 美c咁錫佢

美斯嘅足球生涯已經夠可悲

希望華西贏波屌醒班膠層

25又搞咩？

一鳩走左返巴西報到
無同杜曹講過

講真用到可悲真係稱唔上
佢喺呢十幾年都一直企喺足球界頂點
係其他因素制約佢拎唔到某啲野啫

美斯攞金靴了

Twitter吹到好行deligt去49000

呢條友吹？

Yes

de ligt如果係貪錢嘅不如咪撚嚟啦
咁撚中意錢去49000咪啱囉
做咩咁委屈要踢疤呀
屌你老母！

好似話係個經理人貪？

似係經理人想屈多d 條友好似pogba都係佢帶

你咪撚on9 唔通個經理人會大過球員咩

依家咪等緊球員決定囉

一個文迪斯一個拉奧拿都係d 仆街 (for 球會黎講)
對球員黎講可能好好, 因為幫佢地爭取更多既利益
我而家最驚係xavi simons 會走, 因為佢經理人又係拉奧拿

next po tau=個名有個拉字都一齊仆街死吧

拉芬拿·艾簡達拿
傷完又傷仲要俾你咒仆街死

幾撚時黎呀
迪易達

hi 天才小拉手

拉鬼

其實洗咁多錢去de light 到，我覺得係無咩必要。坦白講如果甩唔到utt ，咁根本夠用，中堅位其實無補強必要，反而前面搶辛尼仲好喇

拉庵

中堅必需
碧基都老喇
靠烏d?
佢都未撚好過
新黎一億呀

拉右

點比你搶到番嚟咪又係唔識用

de ligt隔離唔係話almost double咩 到時真係唔止一億
其實我覺得65m都去到好盡 唔來都冇辦法 如果唔係下次嗰個來都扭計 大雄賣屎忽都唔掂

用淘d寶囉 買唔到中堅洗死咩

其實de ligt買唔買到都無所謂
我地最需要嘅都唔係中堅

買個識入波好過la

中場唔夠保護比大簡同尼少你都死

中堅無問題 係左邊有上無落 右邊7頭68正選
有咁能多閒錢買返大佬返黎控住好過啦

@pk

買哥狗返黎會比較快

吾驚吾角
哥狗都完成左r連3連8既歷史
respect

in 前鋒基

很襯我們 本土龍 出國成蟲

家陣班柒頭球員唔放低身段 接受現實 根本就唔會再入到決賽

失敗者同含

巴塞DNA

arthur都鐘意打機?

一句講哂 睇完記者會美斯出黎護華之後
今晚撐華帥定撐華西

華帥
華西

咁你都信

哥狗第一季喺鏝16強出局喎...三連都未有牙

哥狗點係歐聯柒法都睇到隊波有未來有進步空間
而我地係冇

gchi你入住華人永遠墳場

唔係華人住唔住得

入去幫先人含能吧

乜原來今晚打

希望班迷華黨行行下路都會自己仆街斷腳
無一例外

輸痢之後就無睇過波

Ching做咩咁咒自己

成個球會斷能晒腳都未拎到r聯

免簽路蘭迪
諗得過

或者我再講多次 華維迪並唔係一條19

又老野 又係入唔到波既
融入得黎都退休

今晚now有冇得播

香港應該冇台播

成個球會斷撚曬腳梗係拎唔到R聯啦

我哋由八強柒進步到四強柒
下年決賽....

下年de jong vidal arthur alena 4條友爭踢1個位

假巴報到 支持華倫

踢返alena落b隊喇

華帥雙冠王祝福等候區

vidal arthur正規踢垃圾時間後備 alena國王盃見

華帥單冠續約區

想問定巴打有冇直播link 想睇埋呢場波埋尾

今晚有冇手腳睇波

想問幾點？

3點開波?

Checked, 濕鳩時間

睇既都on9

G持華倫嘅都係真巴

今晚贏硬

456啦 慣晒

假巴
訓先

3點

唔會睇啦睇嚟晒氣

幫手開埋即討就訓

[推到完場] 巴塞隆拿 對 華倫西亞

📻 [RAC1 - @gerardromero] | Manchester United made an irrevocable proposal to De Ligt and right now, the player is very close to the 'Reds'

Coutinho will start tonight. [@gerardromero]

This doesn't mean the player definitely will go to United, but the offer he's gotten is very good. [@GerardRomero, 🥇]

快D斷腳仆街死啦

Unofficial Barça lineup: Cillessen; Semedo, Piqué, Lenglet, Jordi Alba; Rakitic, Busquets, Arthur; Sergi Roberto, Messi, Coutinho. [cat radio]

面皮

算啦 猛禽走啦
我代華狗對你唔住

Malcom 慘到

全體斷腳吧

malcom咸能左

我都喊能咗

早啲瞓

契仔墮到中堅位踢
想玩343

炒得未

好彩無睇，見到比分都知咩事

兩球影帝連中圈都未返到 防中
第2球直頭係美斯側邊dum緊
未試過睇巴塞輸波睇到笑

然後一個話無正選唔撚踢，一個話我個位人地踢唔嚟，如果我係碧基應該打撚死佢兩個都似

Barça are CALM regarding de Ligt, but they know it's difficult to sign him.

💰 The club hasn't heard about an offer from United for the player - it's most likely the €250K a week offer.

❌ De Ligt has told Barça that he does NOT want to play in England.

[@moillorens, 🥇]
出人工出係班老野度啦
未夠老仲想要咁高人工笑死

睇佢坐得幾穩就知實冇事

我知呢家隊波最需要補強
但得罪講句，得19歲+半年貨仔，憑乜嘢講價

走得？

華維迪走得未呀？

走未？
單冠

華狗躝啦屌

影帝同琴 下半場踢得最好
如果唔炒華狗 我下季一場都唔睇

屌華狗還屌華狗
今場班老野博到最後一刻，屌唔落

華狗你完成任務架喇，安心去啦

華狗唔走
美斯無金球

Rafael Hernández

Call me insane, but I went into this match wanting Barcelona to complete the double, and after Anfield I thought that things couldn't get any worse, but they just did. An absolute disgrace by Valverde and the players.

Barça faced team with Gabriel Paulista and Garay as centre backs, Coquelin as a starter. Against a coach that never beat Barcelona in 20 attempts. If that wasn't enough, it was the first time since 1952 the club conceded two first half goals in a cup final.

The team looked psychologically broken, empty, soulless. How the hell didn’t the leadership inside the club didn’t notice it!? Valverde should’ve been sacked at Anfield and Pimienta managed the remaining matches. Unforgivable.

If starting Coutinho and Sergi Roberto wasn't enough, subbing Arthur and Semedo out did the trick. One of the stupidest setups by Valverde at the club, and hopefully it was his last. He is done, no more excuses or the players hiding behind a coward coach, supporting him like a conspiracy between friends.

Yesterday I criticized Messi for endorsing Valverde, and I stand by that. Messi fucked up showing strong support for the coach, and he paid for it with this loss. He tried his best to lead Barça to a win tonight, but he can't always do everything by himself.

Rakitic, Sergi Roberto, Coutinho, Umtiti, Denis, André Gomes, Rafinha should all be booted out of the club immediately. Barça needs fresh blood, young players like De Jong and De Ligt urgently. This can't go on.

A great season turned into shit in its final month, what a shame. And worst of all, there's little to celebrate considering the state the club finds itself in, a coward coach and a stagnating team. Next season worries me.

冇咬幫美斯真係差啲

炒華狗未呀

炒華dee，大雄再辭職就perfect

❗️ Valverde will resign tonight. [@albertlesan]

Fast la diu

好似有人話輸波都唔會走
保持安全距離

美斯拎獎牌個樣，應該係想入更衣室用個獎牌打9華維迪

無啦得聯賽唉

條友輸左好似無咩野咁
成場扮緊張

Thank you vvd

Murillo有無慶祝

華狗走暫時有兩個sources
球員賽後訪問仲撐佢
而華狗助教賽前仲話下季仲會留
呢幾日啲消息睇睇點

Gerard Piqué: "Congratulations Valencia. It has been a good year, as long as La Liga is won it can be called a good year, but we leave with a bittersweet taste that things could have gone better."

主席今季真係無野好講
頂住條垃圾中場

Piqué: "Valverde? We want him to continue but it is a decision that does not depend on us and now it is time to value how the season has gone."

咁講應該走得成啦

例牌咁講
當日安蛇咪又係咁

碧基今年無乜廢過

對華狗有咩好多謝？
多謝佢浪費咗美斯兩季？同創造兩季歐聯恥辱出局？

Piqué: "We have said several times that we want Valverde to continue. We have a lot of time to reflect on individual and group performance, we have a long summer to get better. There are no excuses, we are obliged to win all competitions."

醒下啦屌

其實華維迪係咪幫晒班元老級球員含撚
點解啲球員咁撐佢

Messi金球係咪凍過水

啱，除左華維迪要走，Bartomeu條仆街更加應該要走

50分鐘前ag睇緊你班死巴狗點輸

未必嘅，另外仲有美洲盃嘅機會

今年pk messi大爆發
比華狗搞到咁

兩條仆街一齊走啦

如果無美洲盃
有邊個今年sharp過佢

三冠失兩冠 肯炒未

主席季初奶過一排嘢，之後都好定檔，可惜

今場同係國家隊打有乜分別
你覺得阿根廷會贏美洲盃咩?
btw就算美斯今季無金球獎
係我今季心目中佢係世一
仲要拋離世二幾條街嗰隻

Lenglet broke down into tears at the final whistle. Coutinho is also injured; the team's doctors treated him on the lawn after the game finished. No news on how bad the injury is. [md]

理論上都係冇，所以美斯依然係大機會

希望兩個都踢到國家隊
一個華狗岩岩傷出逼佢踢90分鐘
一個fit左成季

今季牙叻真係生性，希望佢下季可以繼續爭個正選位

No Xavi.
No Iniesta.
No Neymar.
A finished Suarez.
An awful manager.

And yet Messi registers 51 goals and 19 assists in 50 games. A disappointing team performance, but one of the best individual seasons nonetheless.

Bartomeu: "Valverde has a contract. Today's defeat is not his fault
嗯 下季唔睇波了

黎緊係一個好機會彈劾班董事趕佢地落台
希望有人搞

輸撚埋

到呢刻仲有撐華狗嘅
齊齊躝

岩岩話華狗會辭職果個source好似係呢間媒體
應該係fake

日本疤狗都要唔撚順華狗

唉，Bartomeu都走啦屌你老味

樂天比啲壓力大雄好嗎

Valverde: "Difficult to continue? Look, coaches are always willing to turn things around, if they give me a choice between getting eliminated in the final or getting eliminated in the quarterfinals or eighths I prefer to get eliminated in the final."

又有偉論

Bartomeu: "Valverde has a contract for the upcoming season and he is not to blame for today's defeat. We had possession and shots but Valencia scored more goals."

下季唔使睇了

屌你老母開慈堂咩
華狗教到咁撚樣
球會直頭要炒啦
唔計阿狗，邊有一隊波可以容忍輸咁多次

咁係邊個fault
排個鳩陣出黎
換完malcom邊路生哂

如果美斯球波唔係中柱就好

呢件羅狗餘孽根本2015年大選就已經要踢走
但成班加泰豬半年比個三冠沖昏頭腦
加埋佢當年明合有禁令都仲話會買Big Name搞到比佢過到骨
結果15-16所謂既Big Name就係毒撚同維度
再數下15年到依家佢到底做過幾多有用既收購
冇錯收購主要係Segura同走左既Robert主理
但邊個決定用佢地
咪又係大雄條撚樣
到近2年成日傳佢親自去買古搵迪莊
已經好多人唔記得左佢根本只係羅狗餘孽仲喺度吹奏佢
依家抵撚死啦你地想買既買左返黎又用唔好
未黎到既又驚佢都會出事

一早知要隻快馬
居然羅白正選

呢場輸波真係無感覺
應該炒架啦華dee 大家放心

Ernesto Valverde: "Valencia are great on the counterattack and they have been effective."

"The game has been a bit strange, they have punished us a lot. They have been very accurate, we have not been able to convert our chances."

"We had very high expectations to win three titles this year but we have not succeeded."

"Difficult to continue? Look, coaches are always willing to turn things around, if they give me a choice between getting eliminated in the final or getting eliminated in the quarterfinals or eighths I prefer to get eliminated in the final."

"I am fine... But when you lose you are always worse than when you win."

"15 days ago we thought of a treble and in the end it was not like that."

"We have given everything, we did not give up at any time. At the break we remembered ourselves that we have been losing to Valencia earlier this season, but turned things around."

唔想睇佢講廢話
講i resign就ok

Bartomeu: "It was not a remarkable season, but it is not a failure either. We have only lost 2 games this season."

季初甩碌唔計
惡戰情歌球場唔計
華狗又不敗

Bartomeu: "Valverde has a contract. Today's defeat is not his fault."

羅狗餘孽

Your time is up at Barca?

🔊 Valverde: "I have nothing to say. "

巴圖老母out
華狗out
拉out

西甲係咪唔興派獎牌?
季尾兩次都只係頒個獎盃就算

走啦

國王杯不嬲冇牌係比杯仔

咁撚樣都講得出唔關華dee事
啲高層有幾on9先講得出咁嘅野

屌你老母羅馬利物浦到今日
出人 戰術都有問題
唔關佢事關邊個事？
先唔好講戰術 呢三場正選出丹or琴都唔洗輸啦
屌你老母

屌你老母真係輸鳩埋

唉 咁都唔駛炒😂😂😂

會唔會唔洗輸唔敢講
但至少唔會冇還擊之力

好明顯無啦

有冇人覺得古天樂同當年朗尼30萬磅週薪之後有啲相似，一樣咁廢，對球隊無幫助，但場場正選，個個都話唔應該繼續比佢踢，但正選地位無人能阻

我覺得有魔鬼條款：唔踢夠某場數/分鐘，就要賠巨額比經理人/前球會/球員本人

屁馬果2億幾 + 今年budget + 賣哂水貨既錢
比哥狗教 夠執過哂成隊波啦
今日淪落到廢過阿狗

鳩層 華狗 廢老
瘋狂互含 狼狽為奸

下季唔睇波了

傻尻黎

250k啵 vvd好似都係講緊200k

傳獌狗350k人工..70m 轉會

但c7 好似連意盃都無得意甲
國際賽得美州盃
如果熱攞歐聯就應該唔會俾利d人

今年真係超混亂

I have nothing to stay🙏🏽

仲出古真係on9
呀婆都做到佢既野
妹兩下橫傳 遠射變軟射

猁都無咩人特別carry

但英超最佳都俾咗vvd

鏝好似話辛尼想走加100m offer可以考慮放佢走
辛尼同電話佬都係100m左右
邊個過嚟先幫到巴

辛尼
電話佬

華維迪一日唔走，前面3個都係古+蘇+美
邊個黎都係踢後備，買咗都冇太多機會出場

真
不過班高層睇唔到都無用

屌，真係輸波

自己走未

猁捧歐聯就唔同講法

Barça’s tifo... “Tots Units” (All together) is split down the middle... a metaphor?
#BarcelonaValencia

華狗肯死未？

個人認為
而家巴塞嘅陣法，係近廿年嚟最差
甚至係慘不忍睹
呢個領隊初嚟之時，隊波係三線拉開嚟打
係近年嘅書本教材式，好多領隊常用嗰種差劣陣法
差劣還差劣，但至少前後流動質素仲有（雖然都係唔好）
但而家嘅陣法係想返回哥迪奧拿全盛時期嘅陣法
但問題係，好明顯係班教練係完全唔夠班／料建造呢種打法
連最基本最初步嘅企位同走位都係慘不忍睹
而家呢班球員，如果班教練係識得呢種三線緊密，同步上落嘅陣法
就算只係操兩三課，姑勿論整體表現如何
班球員至少喺企位同走位上見到係似樣
但而家係完全唔對路

喜訊黎，國王杯wfc
今季聯賽全靠主要對手自爆先拎到
依家連國王杯都fail
肯炒華dee未？

Yeah 真係輸鳩埋
炒得華狗未？

是撚旦啦
全部執7哂佢啦

哥狗教過應該岩用
不過華狗唔識用

真心 呢個地球上仲會有球迷係撐華咩？

有 皇馬球迷

猁贏面咁大，拎歐聯嘅話就真係唔會有messi 份

屌真係輸埋

華狗肯躝未呀屌你老母

啲球員係咪驚換咗領隊之後換埋佢地走，所以咁支持華狗

Obvious la

今日入黎見唔到出面瘋狂洗版仲以為無輸tim

睇黎場波真係wfc

恭喜恭喜 又輸一場 華狗快躝屍趌路

拉傑迪回塘到乜都冇
仲講到自己幾重要
根本而家是但執件工兵都好過佢

大雄咁智障都做到高層嘅，唔關華狗事？我屌你老母冚家剷吖仆街仔

#BartomeuOUT
#ValverdeOUT

好感謝佢咁多年黎嘅奉獻，希望佢讓位
但佢逗住咁高人工，咁多fd係到，根本無理由自己叫走

啱啱瞓醒，炒未？

Vvd死未？

唉，華狗條仆街好撚無恥
輸波就即刻走
講咁多把撚咩
成隊波俾搞到咁撚樣

球迷激死咗先

早晨 華狗lan mei?

話時話，本土撚到依家係咪仲支持華狗

金球獎無了

利記 唔覺得vvd係球隊個影響力高埃及文明好多

炒得華狗未

英超最佳個門檻唔同

利記 如果vvd可以高票數到贏美斯
我又唔覺得對埃及文明公平
仲要打後防

支持意甲神射手Quagliarella入祖記11球 反CUP金靴

重申：華維迪係有料

統計一下
有幾多手畜琴晚睇左場垃圾閪波
瞓左冇睇
睇左

遮醜布都無埋
炒啦

咁閪柒都唔炒既下季可以唔使睇

見到個default 陣就廢時睇

醒左但冇睇

咁撚樣都唔即炒？

華狗走啦

究竟面皮有幾厚先仲會留低

Rakitić: "We are 100% with Valverde, we are very happy with the work he is doing."
你同佢走都係100% with valverde

Rakitic was angry after being subbed off yesterday, kicking water bottles meant to cool the players during the break.

After the game he said: “Yes, I was fed up but that’s normal because I want to help the team. If I’m subbed off with a smile, you should give me a smack.” [md]

Victore Font Tw: “We’ve finished the season with a league and a worrying ending that certifies that we lost our style of play and soul. You have to react and return as quickly as possible to what we are, what made us great. Congratulations to Valencia. Força Barça.”

Victor Font is a presidential candidate and possible succesor to Bartomeu.

仲有邊個會然係

我

打到咁撚樣輸到咁出面仲支持華狗？下季連西甲都冇埋

雙殺皇馬+西甲

精華都唔想睇

琴晚仲掙扎緊睇唔睇
諗諗下都係算數
琴晚有睇一定又嬲到瞓唔著
華狗喺到真係冇限驚喜

巴塞變左曼/利
雙殺到對方就係最成功賽季

deligt

華拉一齊lan

有冇人輸到冇咩感覺
睇住華狗同拉互含真係眼怨

真係輸埋
華狗真係無所不能

拉狗 影狗

拉狗只得一個

琴晚睇左半場，vvd條撚樣我都幾撚肯定佢係冇仼何賽前部署，同一個陣式同排陣對付唔同既對手

人地好似睇住巴黎食，d反擊有威脅到仆街
巴呢？8成控球都冇一球有威脅

Btw 輸到2比0 其實我見到古係自動帶入中路，有幾波攻勢甚至乎去埋右邊，而唔撚係一般既公式踢法 接波>shoulder feint>後傳轉身走
所以佢平時應該係比人限制左佢既踢法

Speaking to reporters after the game, Bartomeu said: "We have always said that Ernesto has a contract for next season

巴真係好球會黎 真係尊重合約精神

佢同華狗坐同一架飛機空難啦

一直話華狗留古就要走
華狗走古可以留多年
琴日見到古老抽仲出盡力同你跑
講真屌佢唔落

我寫包單 冇星黎！dllm

最肉赤係 小花真係時日無多

嘻嘻咁又兩年

5位real bar

睇左個幾位可唔可以答下呢幾個問題？
你地係用咩心情去睇呢場波？
睇左幾多分鐘就收手唔睇？

more than a club
pornhub

1. 支持隊波同反華維迪嘅心情
2. 睇到尾

咁多年睇住巴輸但冇hard feeling 都係得呢場

華狗用心量苦

大家覺得1314雞胸嗰年定今年絕望啲

今年美斯仲細咩
今年使咗咁多錢
今場連lenglet都喊
好慘

1.大雄
2.華狗
3.拉狗
4.影狗
5.羅白

上路吧

今年
個年雞胸肯定換教練
今年繼續永續華狗

果段我天真到有一下以為係華狗臨場調動黎，feel到古想發圍
可惜之後又企返邊路

今季好幾次放古打後半格都做到野，
但華狗明顯無諗過點用古，永遠擺佢喺邊路原地自轉

今年
13/14敗係人地勁唔係自己柒
即係好似當年打拜仁飲7喜同依兩年反杯相比，點都係反杯柒好多

契仔們仆街斷腳死吧

正
捧巴塞咁耐第一次輸決賽係咁開心
華dee仲可以留係度開到季當佢贏

輸波總比贏波好

華狗手下既巴塞配有佢咩

佢贏硬

場波值得欣慰既係pk有返d領袖風範
擋空龍果下諗返佩老大
識得叫住隊波冷靜又叫球迷大力d打氣

下年真係可以輕鬆唔睇波多好多時間la

咁都唔炒 隊波真係無希望

過12點既不看了

支持西超俾皇馬456完都唔炒

呢隊皇馬要大炒巴都有難度啦

坐等下季雞胸

Btw 對手係華西

West Ham manager, Manuel Pellegrini, considers Andre Gomes as a priority for this summer’s transfer window. The Portuguese midfielder has an evaluation of around €18m. [the times via md]
咁多隊爭 熱狗 拖肥 西咸 開咁低價 笑死

唔係改左新制咩

tata 嗰時都叫有自動波踢法
家陣教練冇功定等食屎

就算係都包聯賽季軍？
真心唔知

希望華狗快啲躝
唔係呢冠就失得無意義

[AS] | There was a time when we call him the “arrow” because of his speed, but now Alba is suffering against any fast player, two goals Valencia he could not catch up with them.

晏菲路都係佢派膠
老啦 要搵人接班

上年續左五年約
More than a club

盃賽冠亞，再加聯賽冇入盃賽嘅最高兩隊
即係華巴馬皇四隊

呢幾年隊波好似比人落撚左降頭咁
上至主席下至球員 都on99咁

真 呢幾年啲轉會多數都on99

次次去到就黎射先腳軟

Bartomeu said: "We have always said that Alba has a contract for next 5 season

浮一浮水又輸多個飛機杯
連飛機都冇撚得打

5嗰個包埋會然plz

比沙維講中 佢當日就話驚巴好似2000初果時oh好多高人工但唔岩用既人

同名都一齊死吧

登美欺慘
屌你成班無晒爭性心
痴撚線

有乜慘 佢自己都信華DEE有料

Espn報曼聯放棄de ligt

來我鈀接Thiago Silva班

Five keys, from a possible treble to only one title:

🔑 More 'Messidependencia' than ever.
🔑 Coutinho, nothing more than a shadow.
🔑 The full-backs.
🔑 Defence too shaky in decisive games.
🔑 Not sharp enough physically towards the end of the season.

[Mundo Deportivo]

Valverde?
Midfield?

佩服個幾位捱夜睇琴晚場波既手足
頭先睇完頭三十分鐘頂唔撚順唔能睇了
華狗再死留係度真係無恥之極
依季已完，希望球員接受自己能力已下跌，唔可以場場再打正選；要走既請爽快走。真巴既會好似小白沙維咁，覺得自己係時候退下，俾機會班細

古係代罪羔羊啦屌
明知佢唔係純翼既料放佢打翼

拉：

影：
唔會讓正選

得罪講句 上年同今年未傷前既表現 大家睇唔出咩？
仲有利記世界級水準
點會唔啦啦跌到咁

屌唔通喺個記者會度直接屌佢廢咩

唉 唔係由細係巴大 點會肯為球隊利益犧牲自己

The first list of players set to leave this summer: Cillessen, Murillo, Vermaelen, Umtiti, Rafinha, Rakitic, Malcom, Coutinho and Boateng. [sport]

Malcom 唔應該係入面
應該加dso ag
華留古就應該要走

下季繼續vvd=琴咪走

做巴迷做左咁多年依家呢段時間最辛苦...
屌你老母華維迪巴杜美

真 比人反cup之後温書都無心機

點都唔夠4大皆空辛苦
但單場最辛苦都係俾利反cup

4大皆空唔係問題，早十幾年巴塞咪又係一舊屎
問題係當你成功過，依然有實力，但俾d仆街搞到柒幾獲呢下先心理唔平衡

根本係半杯水滿唔滿睇法
今季雙殺蝗又提早攞聯賽冠軍，都係輸兩場波啫
或
dllm贏三球輸4球，埋門一腳華西都輸埋

其實有冇手足諗住整返個網上聯署要求華狗/巴杜美落台
屌依家成個球會好似可以當班球迷死嘅 話撐就撐 甚至講到明知你哋唔鍾意都係要撐 我覺得起碼都要做返啲嘢比佢哋面對吓啲具體嘅民意

同意你話依然有實力嗰度 如果你話今季係重建緊我無野講 但係明明係衝緊冠都可以咁柒 真係好難接受

其實聯賽都踢得唔好，係下體/蝗更差姐

大雄/迷華撚識咁睇就一早砍掉重練啦

ESPN高級記者Mark Oden引述曼聯內部消息稱，曼聯已推斷目標人物迪列特（Matthijs de Ligt）肯定轉投巴塞隆拿。

Mark Ogden雖然沒有在報道裏說明，為何近日媒體瘋傳曼聯開出比巴塞更好的待遇力挖迪列特。但是，不排除這是接近巴塞及交易中介拉奧拿（Mino Raiola）的消息源故意放風，有人故意藉曼聯抬價，希望向巴塞爭取更好的合約或佣金。

拉奧拿條仆街幾時死

依條友19歲貪錢過泥馬 我希望佢快D仆街死

de Ligt fake bar
de jong real bar

佢地都唔撚躝，不如美斯躝啦，收尾嗰幾年都要喺踢咁嘅閪波

支持 反正下年條中場又係拉影鐵膽

神戶反底

我都支持，無謂同華維迪巴杜美攬炒

去最城啦

而家國家隊同球會都用佢國籍同激素療法騎劫美斯

有新聞話拉琴晚比人換出怒踢水樽

半場換你走唔換拉走我仲想踢華維迪個腦

美斯:叫我躝?不如叫我掛靴好過

大把page都屌晒鬼啦
世界各地既forums
加泰本地班球迷
官方ig fb twitter
留意下就知做到幾絕
咁都唔聽意見呀大佬

真
基本上所有post嘅comment都係 #ValverdeOUT

下季魯營9萬幾人一齊踩台就好睇了

幾時再選主席

想睇拉banner叫華狗out

大雄仆街死

de jong真係慘 上錯賊船

開架私人飛機拉住個banner係魯營上空飛

2021 好似

我屌咩 大雄拿拿聲仆街死啦

下季無得出再比人季尾賣走

下季唯一亮點
絕望了

📰 [AS] | Messi, Piqué, Suárez call crisis talks on team bus:

🔶 Senior players held an emergency meeting in the immediate aftermath of Barcelona’s CDR final defeat.

🔷 Led by captain Leo Messi, the group that gathered for crisis talks included Luis Suárez and Gerard Piqué.

過幾年要支持愛西力奪冠

de jong永遠只係後備

琴晚賽後訪問一個巴迷，人地直情答：「屌你老母華為敵」

puta

武球王

最尾都係se queda

點樣係team bus 做crisis talk
匿埋係個角落頭商量點做鳩華狗?

call crisis -> 反省自己 -> support 華狗 -> 踢垃圾波
次次係到loop loop完又係咁

不如屌鳩大雄好過啦，一切令球迷火嘅源頭就係佢，佢啲決策令人費思不解，真係巴塞歷來最差主席

❗️👥 Leo Messi lead a meeting on the bus with Luis Suárez, Gerard Piqué, and Messi’s close friend from his office, Pepe Costa. They debated heavily for over 20 minutes about what happened in the business end of the season where they went from a treble to only one trophy.

The conversations were still ongoing when all the other players had left the bus, and the responsible for taking the team to the plane was waiting on the 3 players for over 10 minutes as they still were on the bus, debating.

[AS, 🥇]

BREAKING: An emergency meeting has been called by President Bartomeu.
Ernesto Valverde’s position will be a topic of discussion. (SPORT).

大雄一齊lan

快啲撚柒鳩閪啲

如果炒華狗
希望咪請Quique Setién
3中堅不了

📰 [SPORT] | Bartomeu calls an emergency meeting to address the crisis.

🔶 A part of the board of directors called for the immediate relief of Pep Segura.

🔷 Voices are also growing for a substitute for Valverde on the bench for next season.

同佩狗一膽膽

快撚啲走啦屌

巴塞無可能踢三中堅 而家咁依賴兩閘後上

仆街巴杜美都同我躝，呢幾年俾佢搞到巴塞不倫不類

偑狗唔會搞到個薪金架構咁亂咁高
唔會用廢人（管理層）
唔會搞青訓
同樣情況唔會仲留華狗

President Bartomeu has decided to organise a meeting on Tuesday the 28th of May to address, in depth, the crisis in which the club is immersed since the elimination against Liverpool in the Champions League. [sport]

One of the main topics of the meeting will be about the club's general manager Pep Segura, whom Bartomeu continues to defend. Some people within the board want him to get sacked. [sport]

Another topic that will be discussed in the meeting is the increase in voices who think Valverde should go. [sport]
大雄 segura vvd all out plz

本身想睇The Champions抽我疤水未
點知見到呢條片

3中堅一定要搵干地蛇

68控球進步左

防守足球 固執 同球員關係唔好 default
Is on9 too

防守足球不會比人杯4球

‼️ No extraordinary meeting has been scheduled for neither tomorrow or Tuesday by Josep Bartomeu. It's smoke. [@moillorens, 🥇]
唔知信邊面

巴杜美OUT

🗣️ [@Alfremartinezz] | Valverde renewed his contract just a short while ago to have a guaranteed continuation of 100%. There is no special board meeting on Tuesday but there is pressure to make changes.

系 只係差一個W卡華路

巴塞呢兩三季超級賺錢
基本上踢佢唔郁
呢個主席位佢起碼做到任期完

同樣道理
得主席支持球員支持嘅Valverde

Number of titles won by top European clubs since Leo Messi's debut:

Messi FC - 34
Bayern Munich: 29
Real Madrid: 20
Man United: 18
Chelsea: 17
Juventus: 16

Levels!, The Greatest Of All Time 🐐

車仔同manager關係不嬲唔好
costa依條友都係

成班25盲撚

Paul Dogba 2019 ● Welcome to Real Madrid ● Skills, Dribbles, Nutmegs HD

⚡️ High tension

⚡️ Barça face crucial decisions after the KO in the Copa

⚡️ Josep M Bartomeu: Convenes urgent meetings to take the first sporting measures

⚡️ Ernesto Valverde: Despite being ratified by the president, the coach is still a doubt after losing the Copa

⚡️ Board: They ask the president to act with a firm hand in the sports policy of the club

⚡️ Players: Suárez defends himself from criticism and denies that he is been left out from the Copa final on purpose

⚡️ Pep Segura: He is the one designated by the players and a part of the board but the president supports him

永續la diu

屌唔撚係真係輸咗都唔炒啊
班高層係咪食咗屎

TATA安蛇都要死佢唔洗冇天理

早晨，炒咗華維迪未？

訓番兩年起身先再問

《每日體育報》透露，參加這次臨時的會議的分別是美斯、蘇亞雷斯、比基以及負責更衣室關係的教練員比比-哥斯達，這次會議是從球場到機場的大巴車上進行的，討論的內容正是巴塞的近況，為何球隊會輸給華倫西亞，還有為何會在歐冠盃中被利物浦恥辱性地逆轉。這四人討論的非常激烈，但媒體並未公佈此次會議的內容。

廢囉 仲洗講咩

幾時嚟個大清洗，改革一下依家嘅局面
Messi Suarez Pique 快啲嚟個革命，屌醒班垃圾高層趕走華狗啦

巴塞大革命

巴塞冇國內雙料冠軍仲唔炒華狗㗎
巴杜美真心智障
佢唔落台球迷都會屌佢落台啦

得罪講句
球霸老鼠屎同個Staff都算
咬跌到咁有咩說服力帶頭
數據仲係好靚下但佢自己知自己事啦

仲要今季連賓周都過左佢頭

賓周30頭都可以一個頂能住條鋒線
阿so 連食d tapin 都有困難

炒未

68算唔算係神奇隊長？ 廢閪到咁都一直有正選 又閘又中場又翼

傻閪隊長

萬金油型有佢既用處既
pkm類比就係全能力一樣數值冇一樣特別勁

不如美斯轉會啦 想睇佢拎多幾個歐聯

種族值below 450個d
好似大比鳥咁

條友唔係青訓出身賣撚左9世
疤狗兩閘依加真係好廢 大戰必爆 兩隻都弱隊殺手嚟

依加陣中應該得影帝係倒貼都冇人要

bench啦 親生仔都係咁話

你入到一隊波做正選
發現坐板條友人工高你成倍但你要做埋佢哥份
你點諗?

大比鳥都叫有速度比其他能力高D
佢只係百變怪咁全部齊頭

68吉祥物嚟
到時68一走 醉右就會改名燈下一位我巴球員

家陣發覺巴西不死人費癲真係屌打影帝

出年都係鐵打正選
邊個咁膽踢佢走

巴塞痛失國王杯冠軍後，巴塞主席巴杜姆依舊沒有動換掉主帥的心思，他還是堅稱“這不是主帥的責任”，我們不禁要問的是，為何巴杜姆堅信華維迪就是領導巴塞最適合的主帥。
在兵敗晏菲路的不到3週的時間內，巴杜姆已經連續3次肯定了華維迪將是巴塞下賽季的主帥，其中在國王杯決賽前，巴杜姆說過這樣的話，“我們有一個長期的規劃，我們這幾個賽季引進了不少新球員，華維迪是最合適領導這支新老交替的球隊，並完成這個計劃的人。”
從巴杜姆的話中，我們不難看出，巴塞不但是對華維迪聯賽兩連冠的成績感到滿意，更看重的是這位教練有領導球隊新老更替的能力。華維迪到底在新老更替這件事如何讓主席滿意？對利物浦的兩回合比賽，巴塞都是有7名30歲以上的球員正選，對華倫西亞這場比賽，巴塞同樣有6位30歲以上球員正選並最終有7位30歲以上球員出場，這就是華維迪使用年輕人出眾的表現嗎？
實際上巴杜姆看重的應該是華維迪對老隊員們的安撫能力，這一點從老隊員們對教練的安排總是滿意可以看得出來，美斯和皮克都在賽前聲援了華維迪贊同他留下，在賽后巴塞的球員們也是這麼說的。能和老隊員們相處得好並不是一件容易的事，畢竟巴塞歷史上的功勳教練瓜迪奧拉、恩里克都和隊內的大牌球員們鬧過矛盾。
但老隊員們給華維迪面子，力挺華維迪也是有代價的，首先是華維迪非常遵從巴塞隊內的等級制度，該誰出場該換下誰不能換下誰，首先要看看你在隊內排老幾，本場國王杯決賽依舊如此，正選的古天奴、羅拔圖和美斯組成的三前鋒中，只有美斯是真正的前鋒，而隊內除美斯外僅剩的前鋒馬琴卻被放在了替補席，因為古天奴是巴塞史上第一貴球員，而且是美斯、蘇亞雷斯核心圈子球員，所以哪怕剛傷愈2天也要正選，羅拔圖是拉馬西亞出產球員的代表、球隊的第4隊長所以也要正選，這就把馬琴犧牲了。
中場休息後，華維迪不得不換上了馬琴和維度，的確幫助巴塞變臉差一點就扳平了比分，但看看換下的人依舊是遵從隊內的等級制度，被換下的阿瑟是本賽季剛來的新人，論表現差，他和古天奴、布斯基斯在上半場一樣表現差，但他的資歷最輕所以被換下。另一位被換下的施美度也一樣，這位上賽季引進的新人本是球隊上半場表現最好的球員之一，但還是被換下，讓羅拔圖打右後衛，下半場一開始，羅伯托便2次在右後衛的位置頂球解圍頂給了對手，作為右後衛，施美度要比羅伯托強得多。
馬琴是下半時巴塞發起反擊的最關鍵人物之一，和美斯在進攻線上的作用相當，但當一次巴西人右路傳中，禁區內因為只有客串中鋒的維度一人在而沒有搶到傳中時，馬琴的選擇遭到了從美斯、布斯克斯到羅拔圖等眾多老隊員的苛責，當時的比賽評論員拉馬便說道：“巴塞隊內的等級制度森嚴地無法想像，上半時布斯基斯那麼多失誤沒人說，古天奴那麼多失誤沒人說，馬琴這位除了美斯外唯一能做點什麼的球員做出了一個甚至無法被稱為失誤的選擇就被一堆人罵，他還要連連舉手致歉，這是讓人難以想像的。”
馬琴的心理素質還是不錯的，他沒有被罵氣餒，依舊承擔著巴塞進攻推動者的角色。實際上巴西人的經曆法國人丹比利也遭遇過，12月份正當法國人的發揮有如神助時，隊長之一的布斯基斯在接受采訪時公開說道：“不要以為進3個球地球就會為你停止轉動了，丹比利還有很多東西要學。”一位年輕球員發揮正佳時被老隊員抽了一個耳光或者擰了一下耳朵，這就是在巴塞最好的學習方式嗎？
華維迪自己很清楚獲得老隊員的信任實際上是一種利益交換，而且隨時有什麼事在提醒著他要做自己該做的事。比如下半時拉傑迪被艾蘭拿換下時，克羅地亞中場來到替補席前憤怒地踢翻了兩瓶水錶達對自己被換下的不滿，這就是一位華維迪從賽季初一直堅持是不可或缺的主力球員的表現，一旦被換下，還是會給華維迪臉色看。
如果巴塞羅那或者主席巴杜姆只是想讓球隊不出亂子，不讓老隊員們發怒，那他們大可選擇留下華維迪繼續做這個教練兼調停人，但這明顯不是一支球隊發展的最好方式。我們可以拿英超最成功的教練弗格遜做個例子，一般來說一名教練在一支球隊是有一個週期的，當他所帶的那批球員將要被取代時，這名教練很難留下，但弗格遜是個特例，當隊內的老隊員們認為自己功勞高於一切時，弗格遜就會讓他們離隊，弗格遜不會為了滿足雲尼和堅尼的要求而遏制那時候剛出頭的C朗的發展，正相反，任何阻攔年輕球員發展的老隊員都會被掃地出門，隊內沒有哪個老隊員的憤怒能超過弗格遜的憤怒，這才是巴塞需要的教練，一個真正為俱樂部利益著想，而不是為了和自己一起打下江山的老隊員們的利益著想的教練。

馬琴的心理素質還是不錯的，他沒有被罵氣餒，依舊承擔著巴塞進攻推動者的角色。實際上巴西人的經曆法國人丹比利也遭遇過，12月份正當法國人的發揮有如神助時，隊長之一的布斯基斯在接受采訪時公開說道：“不要以為進3個球地球就會為你停止轉動了，丹比利還有很多東西要學。”一位年輕球員發揮正佳時被老隊員抽了一個耳光或者擰了一下耳朵，這就是在巴塞最好的學習方式嗎？

以前岩岩睇波YAYA因為佢被犧牲已經覺得好可惜
奈何當時體系佢真係有用
依家咁落去佢遲早會步YAYA後塵

班老野老閪都撐華狗啦 季初開大輸比貝迪斯嗰場 完場大家都：屌你老母成條傻閪中場慢跑越位線

到家陣完季都係：屌你老母傻閪中場唔撚跑

前鋒都做埋

老實講依隊巴塞 上至主席下至球員 我淨係詛咒佢地行路仆街斷腳死無咒佢地空難落地獄已經好比面

主席就真係為巴塞好de ligt 嚟就話準備同佢競爭，中場個兩個撚屌就淨係想出人工踢正選次次諗起都嬲

買de ligt只係膠層好大喜功

/本場國王杯決賽依舊如此，正選的古天奴、羅拔圖和美斯組成的三前鋒中/

仆街原來又係出 68 做前鋒，有無咁撚on9呀華狗。。。

唔洗講咁多
下年雞胸班撚屌就冇哂藉口
我打死唔撚信疤狗下年仲lead到10分
特別係影拉羅三條最大毒瘤仲打緊正選前提下

牙祖化

都話條撚屌係第4隊長唔出唔得咯
點都要塞個位比佢呀仆街

條撚樣仲要一開頭想試343
契仔墮到中堅位踢
跟住人地一個攻勢搞到差D失波
開賽唔夠10分鐘就踢返433

Valverde is very affected by Saturday's defeat in the Copa del Rey final and there are doubts from both the players and the board about the manager's future. [@gerardromero]

📸 [ @gerardromero ] Yesterday Valverde was very touched. He concerns of the board and the players who saw this diaster as never before. As many colleagues say , several doubts are there about Valverde's continuity & he may leave ‼️👀

算撚數啦大雄狗講左佢留低 唔好咁多幻想

即炒啦屌

牙祖勁好撚多 啲K角重炮

講真本身其實幾鍾意68，不過華狗亂撚咁用搞到開始憎佢

安狗就真係識用68 個期佢係幾勁 打咩位都知自己要做緊乜野
又有暴力突破 出波 同拉仔夾得幾好

係華狗亂咁塞佢就算炸嘛

其實依家見到咁多問題 應該即刻炒人啦
又要等到下季中 戰績差到準備食雞胸先炒嘅話 又會浪費一季時間

68打賤種夠打翼啦 一樣打得好生 仲助攻so9
因為佢當時知道要做d咩

嗰期佢啲後上傳中好似幾好

依場真係肉酸到, 人地幾腳就入到我地禁區,跟住我地條中場都未返到黎, 鏡頭都入唔到

重播係影住 拉影班柒頭慢跑私私然望住人地帶波入禁區

就咁睇
大半隊波都要清洗
班老野仲串撚到仆街
特別影帝

拉影必然正選串過馬撚 下季de jong黎到同arthur爭一個位
vidal各方面都屌打拉 都唔知佢點解可以咁能串

真心覺得影帝未必仲有得踢

影都30歲，本身已經冇速度
出去大賽點同啲硬淨英人踢
最好下季就arthur dejong vidal,vidal就得閒輪換下
拉幾忠心都好但留係到只會拖累巴塞

拉影留返嚟打聯賽中下遊
但要打強對手/大賽，畀返個位後生仔/有氣有力嘅球員打啦，死頂盞攬炒

拉咪同羅拔圖一樣靠勤力補不足

其實講到尾就係華狗唔識知人善任
古放翼
場場鳩出Chur死老野
鋒線針對馬琴+季初唔肯用盡方法留埃
結果搞到D人憎佢之餘憎埋班球員

拉都3字頭何況咁多人選係佢前面
68勝在右路咩位都可以打，
工兵中場唔洗太多
如果放返吉夫奴落中場就仲多人

所以要趁印象仲未差到貼地真係好黎好去算
講真由佢世界杯場場120踢足之後球會又冇抖過咁滯
佢自己應該都知自己咁Chur蛇都死

華維迪同巴杜美2條有路死gay佬幾時肯走呀

我支持拉點都要走
無論華狗留唔留
佢真係比唔到更多比巴
慢 冇創造力 防守唔掂 佔用年輕球員出場時間
同球迷關係唔好
夠晒理由放佢走

午安，炒未

📰 [MD] | Except for Messi, everyone at the club is an exhibition of the incoming revolution.

vvd cv：
1516超級盃炒巴塞5-1阻安蛇MSN 6冠
1718歐聯炒巴塞4-4令巴塞完成3連8偉業
1819歐聯神奇逆轉巴塞完成3連偉大反cup偉業

贏巴塞？華維迪

真正令巴塞收皮嘅男人

真真正正既如果才算贏巴塞

你句嘢好有天天天嘅feel

仲有一樣死罪係唔識教年輕球員
所以佢咁撚鐘意30up既人

十年前今日

識報屎, 場場正選

所以馬琴白白浪費左成年去進步

又要J歷史了

回家吧

vidal世界級即食球員都比班互含聯盟逼走
馬琴=第2個埃及仔

100m賣馬琴

少個0就有你份

發覺部分489已經開始變到同賤種一樣

屌美斯幫唔到球隊拎冠
屌古廢 明明盤古亂鳩咁用 放隻龜同人地隻狗鬥跑
牙蘇係回塘 但傷住都踢成季 又肯博 依家季尾做個手術都俾人話為國家隊唔理球會

m=萬牙

除左古天奴都好同意

基本上就係恨歐聯恨到痴左線

話輸決賽就炒華果啲人係邊
而家連炒既風都無
大雄都出聲迷華

華狗當你地狗咁撚

影學下沙維啦
沙維最後一季都知自己老要退落黎
大多數都係後備出黎控住個節奏
就算打唔足全場都比到好多幫助隊波
又唔會阻住後生上位
依家佢速度同身型打強隊完全唔掂
影下季係領先個時換出黎踢d舒服波
以佢護波傳波功架真係可以控制到成個中場
咁先係真正對隊波有好處
至於拉就

炒就一定唔會炒 反正下年都美斯單天保至尊 行得幾遠行幾遠 對佢教嘅巴其本上係放棄

輸都唔係問題 問題係巴塞俾佢教到不倫不類 冇晒自己風格 仆街不思進取 諗住一個陣打晒全世界咁 依家嘅巴只係得番個招牌同埋美斯加成 同埋柒嘅程度psg都比不上

牙蘇個case好明顯真係要退啦
有眼睇波既都知而家既佢得佢全盛期三成
無人會否認佢之前既功績實力
但回塘就係回塘 唔係話夠博就要長期正選

個陣未踢仲有希望可以炒到vvd
而家輸左咩柒都冇變動，咁仲有咩好反？
已經冇期望了

冇風格都唔緊要
佢係教到防唔得攻唔得
亂咁用人
唔用後生

比人杯咁多次 塞10隻工兵係禁區都唔會柒到比人杯4球啦

其實唔期望可以好似哥帥咁
將球員上限提高 如果Arthur係佢手下
可能真係變第二個沙維

但巴塞打守勢足球可以話係含硬撚
咁多年既踢法都習慣用控球代替防守

華狗至少要將隊波年輕化 跑動多啲逼搶
熱血出局我相信冇咁多巴迷心死
但呢兩季好撚明顯就係輸自己

所以咪屌鳩啲果日係咁撐華倫西亞班假疤囉
咁辛苦入到決賽 美斯自己都話想贏
果日美斯唔開心到
班友仲話咩增加炒華既機率
利申反華狗 但唔會想自己隊波輸 仲要係決賽

我覺得要搞清楚你係迷美斯定迷巴
如果迷美斯嘅話 佢話想贏隻盃嘅 你緊係會想贏埋一份 但係你就要問埋自己 如果美斯都幫華狗含 你又肯唔肯迷埋華 甚至如果美斯真係為咗贏波而轉會 你又會點揀
但係迷巴嘅話 會知依家球會個癥結就係由老鬼當道 而高層又容許呢樣野 搞到老鬼同華狗互含 冇人動搖到佢地 犧牲嘅就係一班後生 會知道其他途徑都改變依家嘅局面
你估嗰晚25嘅人真係想輸咩 只係想長痛不如短痛 用失去一隻盃 換取華狗老鬼lan 有個好啲嘅未來姐

真
點都唔會望決賽輸埋啦

不過呢場輸都睇得出班波崩潰曬
唔止華狗
甚至連美斯入埋波亦都無曬力維持局面

比起Busquets
佢防守更不濟都好
佢起碼能夠比到個波搵到美斯

Rakitic呢啲真係雞肋得很

國王盃輸左？

Official: Eibar announce they execute the option they have to buy Marc Cucurella, who is on loan from Barcelona.

Barcelona have the option to repurchase the player for 4 million euros. Eibar paid 2 million euros to Barcelona.

佢地唔會明長痛不如短痛既道理
衰D講句隊波KEEP住柒只要-6贏佢地都會盲撐落去

咁同依家嘅膠層有咩分別

迷咩都好啦
連續兩年歐聯咁7都未炒
人地賤種輸一輸就炒幾次
點講都好 迷咩都唔會想決賽輸波

唔係輸=wa dee lan唔lan嘅問題
係至少 冇左國內雙冠 可以希望班波醒 知有咩問題
而唔再以為仲好勁

早幾個禮拜先有報紙統計TITO到華狗每個教練任期有幾多B隊仔A隊Debut
當時華狗最少
跟住幾場佢就造數狂帶B隊仔比賽

係咪應該要收翻自用

再睇返過去比人話最差既13-14TATA同呢度好多有份場場都想安蛇即走既16-17
都未試過想隊波要咁樣仆街法
你就知華狗同隊波個問題比以前仲嚴重

利申返先 我都唔係真係想巴輸
只係覺得贏輸都有佢嘅意義 所以嗰場我係冇特別想贏定輸
咁既然都輸咗咯 都冇謂為咗華狗燥底 咪唯有希望輸波會改變到啲野囉

Ruiz打得好 全世界都想睇佢再上陣
但因為debut左有數 所以下場出佩雷c刷數字

以前廢就係廢下季即時做野補飛
依家係平時唔輸唔失分(因為球霸續命燈越黎越勁)
但一衰就最關鍵既時候衰
Barça 2018/19:

60 games
40W 13D 7L
Goals Scored 138
Goals conceded 56
Clean sheets 26

睇數字唔睇結果仲好撚勁添
你問心巴塞今季表現真係喺呢份數據反映到出黎咩

贏當然開心
但如果輸一場令隊波醒到 我會更開心
5月8後真心對贏輸已經冇感覺
反而見到ruiz debut 好表現仲有feel
同埋見到個仆街尾兩場仲default個下嬲

階級制度其實坊間一路有傳架啦
上到位既以青訓最大
同佢地FD既球員/歐聯功臣第2層
埋唔到堆既平時咪冇乜野
但有起事上黎側邊D喉舌報就會第一個拎佢地祭旗
季初明明老屎狂派膠但就狂寫衰丹
依家輪到古比人講到佢冇心踢咁
連Arthur都間唔時比人拎黎講
相反好多時契仔小明呢D踢得唔好佢地唔會提
拉都仲會間唔中傳下有咩球員想買
但最核心嗰班係絕對唔會有負面消息

下季又係走返入黎自以為好撚識波咁話你睇唔識波架喇
講句識波帝都可以嬲豬對號入座針鳩我

Cucu比人買斷左

1個月前仲j緊3冠 1個月後得番1冠
華狗你係得既

會用4m買返再賣出去

係可惜既
但諗諗下比華狗用不如比伊巴用起碼場場有得出

大家好耐冇見

For Barça and country since 2005, Messi has played in 35 finals. His record: 24W 11L scoring 31 goals. In those 11 losses, 7 of them are with Barça, 4 with Argentina.

Ronald Koeman is named as a possible candidate to become the next Barcelona manager. [espn]
點睇

炒左人先有得討論

我無見過牙拼同好急呀上水

華狗輸完歐聯再之後嘅表現完全爭唔落
再撐都無咩好講
加上成隊都好似PTSD咁款
佢好來好去走人又好
甚至話炒佢魷再大換血都好應該

隊波係有危機但未到03/ 08 或者14咁嚴峻嘅

不過唔多覺巴塞個board有意欲咁樣做
搵唔到人就繼續睇華狗激死手畜

拉仔 華狗肯走未

DE LIGT 之前好似話28/5會決定簽唔簽,係咪即係聽日知

安自己球員時代都係好似蘿蔔頭咁打萬能插

安蛇係客串右閘
羅拔圖係客串右翼

📰 [SPORT] | Rakitic wants to stay at Barca but the club wants to sell him to fund new signings

🔶 The only way he'll leave is that the club should force him out

Max Allegri has told Chelsea to stall their negotiations with the Italian, for the managerial role, as he's waiting to see what happens with Barça. [GOAL & @FApor_elmundo, 🥇]
寧願要高文

Valverde told the board he’s ready to resign if they decide against him continuing next season. There will be a meeting this week to decide to change coach or not, sack Segura and players to be sold and targeted. Dressing room captains told Bartomeu they want Valverde to stay.

Rafael講

Unai Emery is one of four candidates Barcelona are considering to replace Ernesto Valverde. [metro]

Ernesto Valverde's intention, according to his entourage, is to stay with Barça, although he doesn't know what the club will do with regards to his future. [@AdriaAlbets, SER, 🥇]

肯辭工咪好囉

Ernesto Valverde wants to stay at Barcelona to fulfil his contract at the club. Bartomeu backs him, but other people within the board think that the coach should go. The decision will be taken soon. General manager Pep Segura could be fired. [@sinconcesiones]

The four coaches Barça have an eye on in case they decide not to continue with Valverde: Ten Hag, Koeman, Roberto Martínez and Laurent Blanc. [Diario Sport]

Robert Martínez is Barça's first choice to become the next manager if Valverde does not continue. [rac1]
呢條友真係唔撚睇好
比利時都只係帶到麻麻

想要阿積士教練

☎️ Barça have contacted Robert Martínez, to ask about his availability in the event of Ernesto Valverde not continuing next season.

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Robert Martínez has spent most of his coaching career in England, where he has led teams such as Swansea, Wigan and Everton.

🇧🇪 In August 2016 he became the coach of the national team of Belgium, which he led to a third place in the World Cup in Russia.

[Diario Sport]

搵埋亨利呀笨

請佢可能貪佢西班牙人易溝通同有WC季軍光環

其實除左阿積士果個教頭，沙維，哥迪奧拿之外仲有邊個比較岩

Erik ten Hag: “I am not leaving Ajax. I don’t even have that intention.”

根本人地唔走先係正常

早晨
華狗死左未

Barça are the third European team with the fewest losses this season (7), only surpassed by Bayern Munich (5) and Manchester City (6)

3隊都係關鍵甩碌

西班牙足協確認來季西班牙超級盃4支隊伍 巴塞隆拿(聯賽冠軍)，華倫西亞(國王盃冠軍)，馬德里體育會(聯賽亞軍)，皇家馬德里(聯賽季軍) 會以抽籤形式決定對手，四強比賽日期為明年1月8日/9日，決賽是1月12日。

每日一屌，華狗躝未

呢啲數據有鬼用

其實de ligt係咪真係想像中咁勁？

睇見佢半場俾熱入三球

一個人再勁都無可能頂得住一隊波嘅攻勢
就等於大家都話今年主席好FIT，都一樣有好多場大手交易

隔離賤種傳拉膠同佩狗爆大鑊

用詞不當

起碼賤種有人肯出聲同主席嘈
你睇我哋呢邊，到依家都仲聲援緊華狗啊屌
要不是球迷齊心喺媒體屌柒佢，我諗佢真係會厚住臉皮教多年

除咗帶過比利時拎季軍，馬天尼斯好似都係告魯夫信徒，但佢之前manager嘅球會級數就唔太夠

是能但喇
華dee咪又係畢爾包

咩人教都好最緊要搵個大膽同有遠見嘅
寧願用新仔試新陣輸都好過場場靠美斯/-6贏

哥狗同拖舟都係得B隊經驗
Tito助教
安蛇教切達教羅馬直頭失敗過
TATA直頭0歐洲經驗但都去到最後先雞胸

唔變就要繼續睇華狗

幾時踢
睇下直播先

話STAY就STAY 家陣你話事丫

贊成變，不過想提嘅係唔係個個一接手就教得掂，尤其是大家都教中型班出身

其實我真係好想知大家睇波個陣，會唔會睇到vvd教波係有咩風格？

我唔係串，只不過我覺得一個教練先唔理佢套踢法同理念有冇料先，但至少睇波既都會睇到出黎，好似摩佬干地贏緊輸緊你都見到佢班球員係行緊一套戰術

雲爺爺來吧

八十幾分鐘換人 default陣 用人保守 華狗風格

屌你又話當晚即炒 空歡喜一場

早震 華拉lan 未

美斯朋友隊

國王杯決賽343踢左唔夠10分鐘即變433

戰術:傳波比美斯

下年有de jong都冇咩改變 佢踢ajax可以控住揾人傳
黎撚到巴 個撚個就淨係識揾美斯黎比

影帝好就好在夠膽比下d毒少少既波隊友，但佢其他方面都係廢 我睇親佢都好撚嬲 尤其西甲尾二個場佢真你垃圾到震

邊有咁易預左架啦

條友仲老屎忽過小花/主席

442同433 之間swap
等班友打老坑波慢啲節奏 少迫搶 多卡位
進攻闊度比兩閘 主要係左閘提供
如果有丹比利就再多一點
Playmaking比美斯做 中場最多猜兩腳搵美斯來傳

認真估計下季加de Jong 同電話佬就完

其實都明顯, 從我觀察, 433 偏主攻, 442 防反, 兩套都搵美斯做核心

433主要靠Messi Alba 連線作為進攻套路, 盡量做到空位畀美斯拎波, 左翼內切畀Alba後上造呢條連線 (呢招應該成日都見)

442 就打防反, 8人中後場壓縮中後場空間, 斷波後so9 前場牽制對方後衛, 美斯返後拎波 (有時畀唔到會長傳畀so9做支點再分番畀美斯) 然後全體壓上反擊由美斯hold波作出最好決定果腳 (分波或射波)
例: 16強對Lyon 最後兩球, 主場對利臨尾狂失機啲機會)

主要我唔滿意既地方係改革唔到隊波 (老la, 人腳戰術上都要執唔少, 但佢畀唔到隊波)
第二就係戰術太單一太易睇穿la, 打淘汰賽應該要有多套路多變化多準備, 仲要係針對性既, 但次回合大敗個感覺畀我係無做功課, 跟住畀人睇住黎打但你就完全無變招能力等死咁

哥狗為左比佢升廢左YAYA
比你係佢你屎唔屎忽

吊比小明再出返禁區呢招咪比華倫睇穿左
2:0嗰球就係估到佢實比返球霸先失

華倫其實係league 已經完全睇穿晒巴戰術, 和到只係靠球員質素+神來之筆

所以呢場佢諗法戰術其實輸唔出奇, 仲要無埋so9

呢場真係無計，當無咗蘇幫手 draw defender，咁就得返美斯一個攻擊點可以傳，所以先易守

如果早啲放 Malcom 入去或者都可以分散少少注意
古就十世都唔入禁區，啫係守少個前鋒

講真大家都知大家踢法，而大部份球隊都會選擇用 counter attack 方法反攻我哋，因為我哋啲人體能差
對面控球贏唔到我哋咪死守囉；迫搶贏返我哋就到我哋局住打返442，但問題就係打442都搶唔贏中場 + 傳唔返出嚟 > 畀對面高空戰術收皮

一早正選就要出馬琴添
會咁做就唔係華狗啦

一早出 Malcom，Roberto 打返右閘其實係最平衡
出 Semedo 唔係唔好，但佢都仲係無腦打法，一味靠個人技術衝
最斃係嗰場波就算畀 Semedo 突圍到都無人畀佢傳，所以一開始就唔應該用佢

杯麵有一期同丹仔好夾 玩曬條右路

Semedo決賽嗰日係踢得幾差

想話對面Parejo應該係最識得防守美斯嘅人
大家都三十歲人點解佢防守coverage好似仲大過Busquets 咁多 又可以搞埋playmaking

拆哂人地成隊咩
仲要同阿積士保持良好關系

關係
唔想你比正字撚咬

人地過到嚟要對住影帝
咪整花人地份cv啦

Ousmane Dembele will be put on the transfer market this summer and the Premier League is a strong possibility for the Barcelona forward [@gerardromero]

弱智，係賣都賣古喇

你唔覺Gerard Romero次次都針對丹比利嘅咩

好撚難聽咁講句
我硬係覺得隊波有D人係有意冇意揀人傳
唔係講明知失硬都要傳咁極端
可能係講緊A空哂比佢有機會造到攻勢
傳比B都冇問題但B拎得個波黎都冇哂位只可以揀回傳
但最後都係會揀B黎比波

系你老母

丹遲到
丹打機
丹唔合群
丹唔學加泰話
丹又傷

Loop

呢個咪華狗想追果個囉

咁我記得上季話華狗想要佢
今季睇親華倫西亞打巴塞次次都係佢帶住條中場圍毆美斯

暑假同季中已經係吹風話佢想要柏利祖同洛迪高啦
仲有史杜安尼

史杜安尼最近證實這個傳聞：「對，巴塞的確對我有興趣。巴塞這樣的大球會考慮我，是一份光榮，但我同時間很高興可以跟基羅納簽下新約。」曾效力米杜士堡的他在2月初續約至2022年，至於巴塞則從意甲薩斯索羅簽入了奇雲保定。

你明知個個都會傳比佢 專心整個包圍網就玩完啦
仲有牙郎係祖都無美斯咁高usage rate啦
依家=美斯有態仲有得打 一無就88

係皇都無la

Ivan Rakitic' high price is a problem for his departure as few clubs can match it. Denis Suárez is close to Valencia, and André Gomes has €30M offers from Arsenal and West Ham. Sergi Palencia has offers from French clubs. [@gerardromero, 🥇]

Abidal and general manager Segura are being questioned by some board members. Abidal for some of his signings (Boateng and Murillo), but also for not bringing in a left-back, something that was clearly needed. Segura does not even have the sympathy of the dressing room. [md]

咁睇艾比度幫唔落喎

咩轉會都唔想理，最緊要係收咗巴杜美同華維迪皮先

其實艾比度我都覺得一半一半
佢太中意法甲兵

喺邊度都無啦
牙朗從來都唔佔幾多possession

蘇
丹 美 電
8 迪莊

點睇

薄過紙

你點睇有撚用
下年古蘇美拉影花明朗碧羅+華

應該點排？

佢不嬲係做終結者個位

agger
de jong嚟到都可能只係後備

好似Arthur咁一開頭象徵性踢下好似好有希望咁
一打關鍵又出返拉影維

但講真Arthur都唔見得話好好，係季初幾sharp

咁姐係好定唔好

諗起影alba仲有5年約就想死

咪覺得季初好，後期一般，得唔得？

頭60分鐘好，之後慢慢跌WATT
每場都係

但佢依家開始多咗派牌，同埋後防會傳畀佢，佢問題唔大喎

你睇下條左路 古就算幾多空位都唔會畀波佢

左路依家只係為咗等艾巴後上而設，無哂任何變數

呢個陣可能打機就出到，現實根本好難
前面會四個邊個返去防？
迪莊再勁都 cover 唔到咁多位
Arthur 同樣

呢個樣除非攻到曉飛，如果唔係就等場場大炒

呢個陣

[夢醒了 永瀆了] [#ValverdeOUT(11)] 巴塞隆拿球迷討論區 (309)

出4231 你有兩隻長期回防既翼 同埋vidal搭kante咪唔會穿窿
現實係 美斯放攻擊中場唔撚掂

咁應該點排？

Dembélé does not have the non-transferable sign, in fact, much less so. He raises a lot of controversy within the club, Dembélé is too injury-prone and the club think he does not take care of his body enough. [sport]

我理想就
Arthur De Jong Roberto 中場 後手有維度加強防守
Dembele Messi Griezmann 蘇九後備變陣

Dembele / Griezman? (Suarez) / Messi
Arthur / Vidal (CDM) / De Jong
Alba Lenglet Pique Roberto

如果真係買到 De ligt 就更好
佢同 De Jong 可以連線，變相 De Jong 可以多啲返後拎波玩
Vidal 專心做防守，唔駛多掂波
Arthur De Jong Messi Grizman 可以互動
Dembele 專心做突破點向前插就好 唔好拎太多波住

玻璃也有錯

死黑鬼仲要傷追人 我xxxxxx

玻璃無錯，係畀人懷疑佢唔識注意自己身體啫
數數佢呢兩年出過幾多次？

屌你屌帥

De Ligt似空炮

空炮啦4bar9

似係拉奧拿條仆街拖撚住想R多啲著數
獌狗嗰邊直頭話de ligt個心向巴塞 但傳返佢地消息係人為放風

岩 美斯放假9最好，攻中都可以

都無話假唔假9，佢係前場任何位置都可以
但係佢要有人幫佢 draw defender 先發揮到極致

唔怪得依家狂吹馬天尼斯啦
又係加泰人黎

佢最勁嘅地方係自從去左英國踢波之後
一路無返過西班牙發展 教波都係教史雲生韋根愛華頓

唔撚睇好佢
仲記得佢世界盃都係鳩戰術多
係巴西果場開始先正常返啲

📰[MD] | PSG wants 'revenge' with De Ligt.

🔶The club has entrusted Antero Henrique, its sporting director, the signing of the central defender.

🔷After the fiasco with De Jong, Nasser Al-Khelaïfi conditions the continuity of Henrique to get the services of the Dutch defense.

無記錯佢玩開三中堅?

比利時無閘 梅頓斯好似傷左先要靠盧卡古愛助攻

不能主攻

盧卡古+盧卡古
夏薩特+夏薩特 好勁

西班牙當地媒體報導，韋斯卡主席 奧古斯汀拉沙奧沙 Agustín Lasaosa 涉嫌過去數年多宗假球案被警方正式拘捕。案件中有多名前球員涉案，包括 前皇馬 魯爾巴禾 Raúl Bravo，基達菲 沙爾斯 Samu Saiz，卡路士艾蘭達 Carlos Aranda，華拉度列 保查費蘭迪斯 Borja Fernández 等。

睇下佢係咪真係咁中意錢囉
要成就既留AJAX就一定好過去PSG

又嚟抬價，你老闆

De ligt好撚煩
傾好左又反口
經理人仲要出名貪錢
得罪講句就算黎左
兩季之後九成叫走/加人工

又多件屎忽鬼 勁就唔係特別勁 又要扭到頂薪

CONFIRMED: Neymar has been stripped of the Brazil captaincy, with Dani Alves replacing him 🇧🇷

活喺特警影子下